請問PaulPogba(會員#251052)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區